香港四大妖獸除左「穴蛾」，仲有邊幾隻？

「穢豬」

震鷹？

震鷹

鼠王

五蝗四獸

何妖?

邊幾隻？

如果有畫家就好了

鄧小強

點可以無咗「君妖」

穢豬
愛屍

飯焦

獅歪

summarise:
五蝗四獸

君妖
愛屍

穴蛾
穢豬
震鷹

欠三蝗同一獸

圖像化就好了，留俾下一代睇

比卡超
鄧小強
李胃鯨
鼠王芬

穢鯨

留名

洞主？

潤熊

gd idea，可以試下畫
利申 業餘畫家